新forum南極灰熊會唔會回歸？

好掛住你d on9 1q題

好掛住佢條橙褲

回歸左啦

佢同北極熊隻抽

我覺得絲cup悲b 啲1q題好正

我見到佢啦

where

有無新icon

竟然有人記得我d 1q 題

咁都召喚到
我又要召喚灰熊bb

我淨係記得你有個1q題係
從前有個女人噴完香水之後死左....

因為佢香左

無呀

我記得我係某個post見過有人個username係叫南極灰熊
不過唔知係咪本人

唔係啊頂 俾人偷左個名
我先係真嗰個

講個1q題黎聽下先

證據呢

邊可能話出就出㗎
要俾啲時間我！

灰仔真係你 ？

出個1q題就知

我要打東東

東東好耐無見

灰仔！！！！
咁耐無見 比你打兩下喇

哈佬

打到你返地球

唉 打啦唔理喇

灰仔

灰仔幾時改返名再出題

Hi 雙極熊

遲啲就改
IQ題唔出住啦

垃圾灰熊

好掛住你 我每日都打東東懷念你架

冇人性㗎你

啱啦 東東呢啲係要嚟打嘅

無人性架你

呵返

之後再打！

灰熊膠登果邊點

冇乜點 我開新po都係喺膠登開

因為我地係熊

冇熊性㗎你

你返北極啦